見過人呼吸 你問我答

主要用個肺

唔問，驚自爆

你應該有呼吸 放心